據處理過屍體人士的情資，多個中共駐港機構場所、中共軍駐港部隊營地等，都是運送及處理港人屍體的地方，請務必高度關注這些地點

在香港火葬場，沒有標註姓名而被火化的人數至少有20人，而根據處理過屍體的人士所提供的情資，多個中共駐港機構與場所、中共軍駐港部隊營地等，都是用來運送及處理香港人屍體的地方，請務必高度關注這些地點。
一些暗藏玄機的地點，包括正義道軍營、槍會山軍營、赤柱軍營、新圍軍營、九龍東軍營、石崗村軍營、新田軍營、石崗軍營、石崗機場、昂船洲海軍基地、香港灣仔告示打道151號資本中心第20層、華潤大廈以及中信大廈。
郭文貴披露，根據情資，中共在處理香港人的屍體過程中，都對他們的家人進行了威脅，並提出了一系列的條件，如：不准拍照、不許與任何人談論提及等，運送屍體的程序都是由中共經手處理，然後直接火化屍體。
他說，已有香港內部人士提供給他，包括在火葬場內的可疑屍體照片，有些屍體非常恐怖，非常殘忍，但因涉及法律和隱私問題，他不能公諸於眾。他又強調，會立刻把這些證據提交給美國國會，未來更多中共對香港人的迫害事實將被揭露出來。

中共亦從深圳、廣東一帶將大量的冷藏、海鮮運輸等民間車輛，運往中共駐港機構辦公室和中共駐港部隊營地的地下室藏匿

上述消息雖然沒得到證實，但根據公開報導，香港反送中運動持續4個多月來，警隊無底線的鎮壓示威者，動用真槍實彈、橡膠子彈、警棍、催淚煙、布袋彈以及水炮車加上黑幫，連續對示威者進行無底線的濫殺濫捕，甚至被謀殺棄屍。

831港警恐襲港鐵太子之後，跳樓自殺、浮屍等「被自殺」案件暴增。而曾參與反送中運動的15歲女生陳彥霖成全裸浮屍後，在眾多質疑聲中，陳的屍體被港警迅速火化，引起港人更強烈的質疑。

在此之前，流亡美國的陳光誠律師及網名為「君子蘭」的推友均爆料稱，目前香港有兩支中共的暗殺力量在針對示威者，人數超2萬，其中一支冒充港警執行抓捕及清場，另一支「祕密特工」，採用一切手段竊聽、綁架及密捕示威者進行嚴刑迫供，甚至殺人滅口。

中共的「祕密特工」主要負責對示威運動的核心人物進行電訊竊聽、跟蹤偵查、綁架密捕、刑訊迫供、謀殺棄屍的祕密任務，他們會採用一切手段，對被綁架密捕的人士進行嚴刑迫供，包括恐嚇引誘、暴力折磨、強姦輪姦、催眠餵藥。

被他們綁架的人士在香港警方系統上不會有任何記錄資料，也不會被送往法庭過堂聆訊，除個別合作者會被祕密釋放回歸示威隊伍中充當「臥底」外，為了嚴防保守「特工團體」的祕密，其餘的不合作者最後全部會被滅口——被自殺或棄屍。

儘管目前沒有確鑿證據能夠證明陳彥霖等示威者，是被中共派進香港的「祕密特工」害死的，但根據已有的信息推斷，分析認為這種可能的概率相當大。

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Up

點止咁少人

得20人？

推

郭文貴

范冰冰段片快d定殺義士段片快d

possible to FC a lot of Mr. Kwok's claims ?